有無咩講股票既劇Netfilx有又好睇？

想學下股但youtube教學好悶
睇劇應該易明啲
大時代太舊不了

billion, 包你學到野，不過香港好似上左架一排落返

The big short

the big short

推

仲有呀，啱啱有新season

China Hustle

啱哂中資撚睇

呢套好嘢嚟

The Big Short

The big short正
有我鐘意既演員

睇完頭幾集 個主角話人地買豪宅就係賺污糟錢
心諗咁戇鳩都寫得出

超強卡士